連登仔成日話冇父幹我就唔信一蚊冇留

不服來辯

一筆負債

咪係 佢地都